{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054501",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72394&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "비다펠리즈풀빌라"
    },
    "text": "当宿はオーシャンビュープールビラを備えており、広々とした眺めを誇ります。 ルーフトップにはプール客室もあり、落ち着いた時間を過ごすことができます。 周辺には虎尾岬やヨオランセオニョテーマ公園、九龍浦近代文化歴史交差点などがあり、観光にも便利です。 プールは2階のテラスプールと3階のルーフトップインフィニティプールに構成されており、それぞれの運営期間が決まっています。 オフシーズン、準オンシーズン、オンシーズンによって期間別人数追加料金が異なる。 予約人数以外は入室できず、退室時間を守らない場合、追加料金が発生する場合があります。 入室時間は15:00からで、退室時間は11:00までとなっております。 冬季はプールの運営が中止になりますが、スパは無料でご利用いただけます。 水温は27~30度に維持され、水着は着用が必須です。 客室にはスパを完備しており、使用は無料ですが入浴剤は使用できません。 ザイグルを利用する場合は無料で提供され、電気グリルをレンタルする場合は追加料金が発生します。 ただし、最大定員数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 ペットの立ち入りは不可能であり、客室内では火災危険物質の使用が制限され、ゴミは指定された場所に分別して出してください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿のプールはどこにありますか？",
            "answer": "プールは2階のテラスプールと3階のルーフトップインフィニティプールにあります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールの利用期間はオフシーズン、準オンシーズン、オンシーズンによって異なります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用に追加料金はありますか？",
            "answer": "予約人数以外の入室はできず、退室時間を守らない場合には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの水温は何度ですか？",
            "answer": "プールの水温は27〜30度に維持されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはスパがありますか？",
            "answer": "はい、客室には無料で利用できるスパが完備されています。"
        },
        {
            "question": "スパで入浴剤は使用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、スパでは入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ザイグルの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "ザイグルは無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "電気グリルのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "電気グリルのレンタルには追加料金が発生します。詳細な料金についてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの立ち入りはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が制限されています。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの出し方を教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して出してください。"
        },
        {
            "question": "客室料金はオンシーズンに変わりますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変わる場合があります。詳細な料金についてはお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 436
    }
}